習近平：中共帶領廣大衣民“打土豪、分田地” 爲擺脫貧困創造了根本政治條件

習近平稱，中共十八大以來，平均每年有1000多萬人脫貧，相當於一個中等國家的人口脫貧。現行標準下9899萬農村貧困人口全部脫貧，832個貧困縣全部摘帽，12.8萬個貧困村全部出列，區域性整體貧困得到解決，完成了消除絕對貧困的艱鉅任務。

習近平宣稱，中共在脫貧上取得全面勝利，創造了所謂“彪炳史冊的人間奇蹟”。

值得關注的是，習近平還讚揚中共當年“打土豪、分田地”，聲稱中共帶領廣大農民“打土豪、分田地”，實行“耕者有其田”，幫助窮苦人翻身，建立了中共政權，爲擺脫貧困創造了根本政治條件。

外媒報導，習近平是第一個公開表揚“打土豪分田地”這段黑歷史的中共領導人。

《新唐人》報導指出，中共當年的“打土豪分田地”，就是直接搶掠鄉紳的土地和財富。而習近平稱讚“打土豪分田地”被認爲可能要對有錢人下手，不僅僅限於搶劫民企。

近年來，中國民營企業家不斷出事，富豪榜也被網民稱爲“殺豬榜”，但作爲隱形鉅富的中共高層權貴家族從來不上榜。網上不斷傳出暗示有錢人快走的消息。

北京普華商學院創始人崔山鷹2018年的一段演講視頻早前在網上曝光。他透露：北京十幾個擁有上百億資產的富豪，被北京市公安局和安全局下令禁止出京。

養到你咁肥就係等呢日劏啫

無產階級全面脫貧

習近平捐咗香港冇人住d屋同樓未？

共產分裂中國 排除異己
非黨員即不是代表中國 無權無勢
方式如同將非黨員睇成少數民族
只論多寡

習近平還讚揚中共當年“打土豪、分田地”

遲下到香港.
有錢有地當然走,
無錢無地等分地.

如果當年土豪、地主咁撚衰
洗撚共產黨打咩，一早被軍閥打擊咗

阿爺講太公地主係個好人
軍閥之亂唔洗農民交租
仲資助過共匪
最後被人鬥死咗
村民淨係保得住阿爺

妓女都比共產黨有誠信
因為比畜牲好少少，佢哋識著衫

香港要學喇咁

條友想連任做緊勢, 佢係香港鉗得咁緊因為第二任內無乜建樹, 唔夠政治籌碼俾佢打破中共慣例連任第三次

如果香港又亂過俾外國制口加大制裁, 加上拜登上左場但係貿易戰條款一條都無撤到, 打印度又死一大堆人, 任內又爆武肺, 而家得返所謂攻堅脫貧可以鳩吹

江澤民馬雲李嘉誠呢d舊派系既全部走左資去外國, 以前香港就係呢班人既集資遊樂場來, 2019年頭中聯辦換左人就係為左呢單野

係就好啦，唔好得個講字

打土豪、分田地

打土豪、分土地

習仔幾時同農民工共產

支那農民唔係冇土地權咩

而家打唔會死好錯好人

民革之後得人畜